旺角返工戴頭盔既恤衫哥哥

好型
小毒唔敢同你講野
加油

召喚冷氣戰士

入黎幫手一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

記得要加減wordings!!!幫手推